ssp有邊間黃整電話？

想換電

3C 得唔得
好似係荔枝角

唔經果邊

千祈唔好試近西九龍斜對面十字馬路邊的，手勢求祈又不負責任